\chapter{Detección de hoyos}
A continuación en las Secciones \ref{cvb} y \ref{dh} se
presenta parte del código implementado en C++ para la
detección de vértices borde y extracción de sus
submallas, respectivamente.

\section{Detección de vértices borde}\label{cvb}
\input{codes/cvb}

\section{Extracción de submallas}\label{dh}
\input{codes/dh}

